<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Ramiro Zetina</title>
    <link>https://ingrzs.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Ramiro Zetina</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ingrzs.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Git y GitHub</title>
      <link>https://ingrzs.github.io/my_launchx_blog/posts/gitygithub/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ingrzs.github.io/my_launchx_blog/posts/gitygithub/</guid>
      <description>Primero tenemos git que en pocas palabras seria el software &amp;ldquo;la terminal&amp;rdquo; ,bash,gui shell,cmd, en el puedes hacer muchisimas cosas ,entre ellas la de versionar. Segundo Github es la plataforma web (como el facebook XD) , el sitio donde se alojan tus archivos,proyectos, etc. Asi que asi de facil es entender la diferencia de ambos.
Acontinuacion de mostrare un poco de lo que e aprendido , y espero que a ti te ayude muchisimo, quizas sea algo basico pero muy importante en el dia a dia, en el mundo de la programacion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ramiro en LaunchX</title>
      <link>https://ingrzs.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ingrzs.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Mi aprendizaje en Launch X a sido maravilloso, las clases, los lives , los mission commander ,etc. Todo eso me ha ayudado a mejorar mis habilidades,conocimientos, y tambien me a ayudado a ser una mejor persona en todos los niveles.
Lo que he aprendido en este camino:
 Python Jupiter Wireframes ui/ux (mi fuerte FIGMA) HTML5 CSS3 JS VUE JS ACTUALMENTE ESTOY APRENDIENDO NODE JS  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrolador de Software</title>
      <link>https://ingrzs.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ingrzs.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>El software forma parte de nuestra sociedad y esta profundamente integrado en las infraestructuras y los sistemas que determinan nuestras acciones cotidianas.
La gesti칩n del cambio es probablemente uno de los h치ndicaps m치s importantes a los que puede enfrentarse un profesional durante su carrera. Especialmente, en las empresas de desarrollo de software, una adecuada cultura empresarial y gesti칩n del capital humano no solo permite realizar incorporaciones de talento que comparte los valores, sino que la hace m치s eficiente y sostenible al desarrollo su actividad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://ingrzs.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ingrzs.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Me encanta la tecnologia
Me gustan las mascotas
Tech Full Stack
 PD: Listo para desarrollarme con empresas a nivel internacional.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
